有冇人喺Amazon開鋪賣野？

可唔可以一齊交流下

ebay新ac唔比post貴野可以點解決？

樓主仲賣緊？